勇武抗爭嘅道德基礎

呢個節目嘅討論尤其係後面兩節好精彩
講咗點解會有人想勇武抗爭
勇武抗爭有冇原則底線(即使戰爭都有道德底線)

仲有提出如果和平抗爭唔係因為害怕勇武帶嚟懲罰，和平抗爭都可以同勇武平起平坐(我諗起陳伯)

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

up